知唔知點解777仲未用緊急法封連登？

因為連登對佢仲有利用價值啊！

睇下呢排D風向

迷信查案

連登係最強帶風向工具

全港最大帶風向平台

駁唔刀
無左連登，幾千個打手，mon post popo 唔知去邊好

全港最大型的偵探討論區

冇眼睇